民建聯冀次輪抗疫基金更保障65歲以上在職人士

民建聯期望第二輪抗疫基金更完善保障65歲以上在職人士 (商台新聞 陳潔攝)

民建聯下午與行政長官林鄭月娥會面，就第二輪防疫抗疫基金補漏洞提出意見，主席李慧琼表示，65歲以上的在職人士不能受惠於計劃，認為只要證明到這些人是公司僱員就應該可以受惠。她又指很多人未能受惠於兩輪計劃，期望政府可以盡快發放一萬元。

鄭泳舜批評基金對失業人士支援不足，建議綜援金額可以加多一倍，並設立6000元上限的失業援助金，現時仍有港人孕婦及應屆文憑試考生滯留海外，期望政府跟進。周浩鼎表示，一些學校聘請的導師及教練可以領取7500元的補貼，但幫助不是太大，期望學校可以利用本身儲備資源用作支付薪金。

dllm 65歲仲要做野真係垃圾黎
香港黃金時期食撚晒